上水廣場活動冇人理

北區人呢 唔夠人呀屌你
點對得住上次光復上水跨區嘅手足

太突發 無咩文宣 去左沙田

上水廣場有活動? 唔知上水有..

上水好撚多人

依家先知